P圖前後

唔明

有公關公司係咁搵人出甜post

我屌

過得去啦
不過似唐姨都係不了

都ok喎 不過要睇埋身係咪好肥

落面條鳩想含

點解就咁睇，塊鏡重靚過P